好想溝女

一行出街就自卑
有老婆仔女/gf d男人
好明顯係高過average
冇六呎都五呎十一
高真係易溝女好多
而家d女閒閒地五呎七八
緊要過你有錢靚仔
靚仔你靚得幾耐
終有日變阿叔
高大仲keep住佬味
矮就幾佬都hold唔住
錢更加
同埋而家d女都揾到
揾得多過你
政界 商界 體育 娛樂事業
揾得多錢又通常係高個渣
人大左先知
原來好多野
幾努力
幾用心良苦
到頭來
唔係你揀際遇
係際遇揀你

好想溝女
好想擁有女人
但心知世上咁多男人
點解要鍾意我
通街都係高大靚仔揸bmw
係我需要女人
定女人需要我
認真
我極度需要女人
但好驚d女同我一齊
係可憐我
係唔想我發癲
未溝過女
但一諗到俾女飛
已經想喊
好驚自己到時真係會出事
唔係我出事
係條女出事
就算冇事都唔可以做返fd
我份人極小器
搭巴士見d情侶
女坐入面男殿後
我一定坐入面
唔想好似條女俾我困住咁
而家冇gf
第時有幸溝到
我專一還我專一
唔會阻止佢識人
我要做既
關心 錫 性方面滿足 賺錢
盡做
佢出面點係佢人生
我鍾意專一係我既事
我開心就得
正如佢鍾意玩係佢既事
情願揾個女人
肯同我講好多野
又畀到我安全感
又叻又靚又有少少搞笑
畀我serve佢
做佢生命中其中一個男人
唔會好似其他女人咁judge我
淨係呢份安全感已經夠我賴以生存
由細到大
冇人畀到安全感我
not even屋企

一諗女人個心就定d
就算以前屌柒過我d女上司，師奶客
一諗返起佢地
個心就有種莫名安全感
細個覺得砵蘭街d雞好cheap
自己大個左又要揾佢地慰藉
睇新聞d女告男人風化
個心會諗會唔會敏感左d
但又真係冇聲出

你地知唔知
我係街度見d女
同高富帥一齊
係幾咁眼紅
仲要唔止一pair
成條街都係！
d仔起碼五呎十一
係minimum
d女都回頭
講大話我仆街死
從來冇女人回頭望過我
應該冇
但你有六呎二
model身型
樣又型型地
短短一條橫街窄巷
有兩條師奶擰轉頭望佢
公平咩

人大左
除左溝女 扑野 做愛
冇野再令我感興趣
諗返近年睇過既戲，劇集
無一唔係情情塔塔
本身諗住睇黃金兄弟
end up睇我老婆日日扮死
上一齣藉着雨點再愛你
喊到我仆街
冇事業心，上進心
畢左業咁多年都係鳩下鳩下咁
咁大個人仲俾老母鬧
舊同學有d都結婚做人老豆老母
點解我仲好似小學生
成日覺得
讀咁多書
返工返到隻狗咁
講到尾都係為溝女
但上進得黎都蚊訓
同埋好似上面講左
有錢唔會令女人鍾意你
只不過你鍾意佢
心甘命抵用錢堆砌浪漫
氹女開心
唔代表d咩
唔係話有錢就entitle你溝女既權利

今生今世
唔開心既事好多
每日都係咁冇安全感
係街見d情侶邑邑樣樣就想死
好想要女人
但一有女黐埋d
就即刻冇哂興趣
唔理我
嫌棄我
驚我個d
就朝思暮想
對我好聲好氣個d
又不屑同佢地傾計
點解我會咁
好似女人只不過係我證明自身價值既工具
一撩到d有咁上下質素既女
就唔再理人
從來冇真心過
f6溝過女同學
呢世人唯一一次表白
衰左即刻黑面
直到al都黑面
諗返都好柒
雖則個陣上左大學有揾返佢道歉
但真係好柒
呢d冇風度柒事
係我人生唔知上演左幾多次

屌
你係想做人男朋友定銀包

所以溝唔到女...